viutv星期六電影 黃子華神作 棟篤特工

無人講？
子華神神作

睇下有幾爛

我以為冇人開㖭

神作… 曲線？

咁快有得係電視播

我都以前係
等緊有人開

睇過

黃子華好黃

悶到訓著

都好似有兩年啦

許冠文

未睇過 依家就睇下有幾垃圾

算快了

推

好過睇CCTVB個啲啦

港產片 兩年幾 差唔多啦

應該好睇過cctvb垃圾劇掛

票房no.1

成套戲都唔知講咩

係
你睇下Coco仲未有得電視播

等睇達哥

究竟呢套嘢點收四千萬

睇完乜代宗帥之後呢套係神作無錯

睇到個前奏都feel到悶

好笑過誇世代

黃子華三個字

睇咗5分鐘已經好老尷

唔緊要 我冇睇過 唔洗特登搵黎睇

睇緊乜9

合作，亦是兩人在電影上首次合作的作品[4][5][6][7][8]。以4470萬港幣成為2018年最高票房的香港電影

雨傘，子華深黃

林子善

縮骨垃圾

做狗

升職升到火箭咁快

有黃子華 實有佢出現

黑警

冇啦啦舉槍
公報私仇

即刻掹雞

串黑警
子華好黃

我睇緊啲乜？？？

有錢女呀嘛

濫用職權

結局神級爛

死黑警
成撚日公報私仇

片頭jm9

係戲院睇過啦 有d爛 一陣有迖狗睇

無數次亂拋垃圾

片頭做咩鳩……

散仔升到上署長

做乜鳩

點解唔播乜代jones

話明爛片

黑警真係黑警
升得快過火箭

我第一次喺因航機上睇

黃藍互射
子華好黃

真of扮得好似james bond
連db5都搵到架
仲有呢首歌

葉劉

睇到好老尷

都幾似

串葉劉
子華好黃

唔係女版比卡超咩
警隊做保安局長

係

廿年時間由交通散仔升到上保安局局長

子華有遠見，小心此人。

PK鄧都冇咁誇

仲要係鳩舉槍

係公報私仇

睇左少少已經笑到收唔到聲

睇左10分鐘已經覺得爛到仆街

笑死

就係鳩舉槍先升到
子華好黃

堅持住啊ching
點都好過睇張智霖

一開始已經好尷尬

巴打你好幸福

屌原來八半就播

viu 星期日英文台好鍾意做戰爭片

希望你頂得順

舊年入場睇嗰陣我真係睇到掩住塊面。。。。

做乜鳩？

頭先做乜鳩…

華生

???

子華係黃

5gjm9

咩料……

條女

成套野唯一笑位就係發夢果段

當自己柯南咩

冇睇第一節

唔知點解覺得個大媽似向太

條女一開聲

條鬼妹好正

牙佘

尷尬到 唔知戲院睇會點

包租婆

我究竟睇緊乜？

有幾辛苦

一次性交房租

一次性交一年租

包租婆乜水

點解當年啲人無屌
上到四千萬票房？？？？

呀咩@@

連登屌撚到含家剷喎

阿咩

我記得呢套當年賀歲都無對手，所以先咁高票房

導火新聞線

同黃店難食到嘔都唔會有人屌一樣

套野都膠下

個個都獵奇心態入場睇？

點解財政司司長既事要保安局局長出嚟解釋？

悔婚20週年
暗串香港陷共20年
子華好黃

你睇番而家係 好正常

因為黃子華3個字

保安問題以為勒索掛

屈人強姦隻狗

女女女狗

黑警

暗串黑警屈人
子華好黃

砌生豬肉

屈人 死黑警

連續幾個星期抽黑警戲

真係諷刺黑警

曾幾何時，大家都係街度屌狗

同期有奧斯卡片王黑豹架

期待子華神新作 實做票房冠軍

抽乾塘

收皮啦好嗎？
睇你就睇la

屈9人

套戲本身垃圾，加上d主角又奶共
睇达哥好撚過啦

子華黃到癲

呢套至少係個故仔

呢度做咩咁多cctvb打手入哂嚟

唔講得

係咪真係抽葉劉？

掃把頭

期望越大失望越大

當年抱住好高期望同屋企人睇

出到嚟感覺好似畀人呃咗張戲飛錢

大英祖國係時候負責任

女人既20年青春哂左比你 玩你一世都抵啦

好多狗食左嗨到盡

aston martin!!!!!!!!!

方麗娟

兩粒既交通巡警？

Jm9 ar Diu

奶共楊千嬅

佢幾時先會升職

成套嘢真係CLS

條女咩事

第二集咁搞法
有排唔使旨意

2018仲有信用卡機刷字

子華=英國
姣蛇=香港

d cg

ppk
真係跟007跟得好足

啲場景飛得太快，好難消化

丁姐

我以為係講緊佢以前

究竟睇緊啲咩

sammi

....

jm9

呢套野真係好cult

冚家剷

...........

呢套人就多 但情節1999

佢tune啲色好似屙咗篤好黃嘅尿咁

d卡士都幾勁

我個仔嚟

屌

套戲好黃

幪面超人冇幪面

..........................................

左邊條女係乜水

幾好笑

cult片

巴打笑點都幾低…

兩條女乜水

look左咁多人情咭

方凝都出埋

鄧月平，好似係

方凝都有
有無王宗堯？

方凝

前列腺好黃

係咪凍撚茶啲fd

冇

暴龍哥

Sad

好核突

福氣嚟

成個汪明荃咁

但fb同hkmoive都好多人比高分

梁寬

垃圾

咩星都有，但真心好無聊

都算好事既

子華好⭐💛🐤🌝💛🎗

睇左半粒鐘都唔知套野想講咩

湯要溝酒又代表咩隱喻？

咁咪仲難飲？

鄭丹瑞⋯⋯

我真係唔肚餓喎

殺菌

佢煮到咁

原本湯水不犯酒水
但夾硬要溝埋一齊

咁都有隱喻

咁就炸死咗個司長？

當年係賀歲片嘛
賀歲片都係星光熠熠，大家睇下笑下就算喇

煤煤地咪煤氣囉

C君真係好撚正

中式俾人加咗料，政府迫人飲

C君文筆好 最啱做寫稿佬

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

佢係自殺

中式老火湯
加埋伏特加（蘇聯共產黨）

咁比面…

...夾硬黎.

爆谷片可以有咩深度
笑下咪算

唔講深度
想知佢故事想講咩

好多cctvb打手嚟咗
做咩唔睇cctvb

暴龍哥嗰條藍絲巾

跳船呱

冇野好講

捉返嚟令佢地變成疑犯

最慘笑唔出

私刑

黃子華都搵到幾多星同佢客串喎

加油

利申卷一5**

佢啱啱咁樣數十九八係咪覺得好好笑

諗起柯南貝克街的亡靈…

睇到好尷尬

我唔知講緊乜
甩哂了

連登仔最期待畫面出現啦

黃子華真係唔應該再拍戲

套戲又楊千嬅，許冠文，鄭秀文，鄭中基，張智霖
都咁垃圾，似籌款電影或賀歲電影.... 完全唔知想表達啲乜

我究竟睇緊啲咩

波多野

佢啲笑位嘅節奏講真完全唔啱放入電影

本身就係賀歲智商稅片

波多野真心靚女

呢套咪賀歲片

老老實實 好撚垃圾

呢套野好睇過今年個套啦

波多野啲廣東話又ok

唔睇喇

做緊乜⋯⋯

我愛羅蘭

波多野變咗羅蘭

睇嚟練左好耐

哈佬喂？

今晚就J爆你

jm9變左羅蘭姐 嚇都嚇鳩死

龍婆
有冇人睇過亞李爸爸兩個大盗

咁撚大鑊？！

十月全城？

orz........
電車男年代嘅嘢⋯⋯

失意體前屈

陣間係咪九點半就要睇達哥

啲gag真係..

老尷到呢

on9戲一套

好尷

個邊有雞叫

唔係叫猛虎落地勢咩？

真架，邊年？真係難睇到撕飛....

點解入場睇啲人睇得晒？

睇咗成粒鐘
講得最多係做乜鳩…

2018

2018..... 四千萬票房

唉開住做其他野算，唔太好睇

benz雄

好爛⋯好在當年無入場睇

我有份入場睇

拍得住潛水怕屈機

唔洗用腦睇

日鳩日講處男處女又唔好笑

佢係咪扮緊daniel craig

啱啱wiki左，2017年拍，2018 年上

擺明

佢地做番歡喜哥同釘姐

好睇好多

乜撚野啊
上一幕同下一幕可以咁唔啦更既

仆街，四千萬...?!

師兄你當時咩心情

啲處男特別敏感

我有入場睇

格硬湊埋啲劇情

cctvb 都唔會比版權佢用

神作神係邊？
悶到仆街喎

其實搵農夫做棟篤笑120分鐘應該仲好睇

出場有咩感受

呢套戲想點??

碌咗幾多人情牌先請到咁多人

真正嘅黃子華fans唔係識得背佢啲棟篤笑
係睇晒佢所有電影

做咩咁傻豬啊

下流老人

見到余詩曼就諗起篠田優

仲要同老豆老母一直返屋企無講過野

沒有最爛，只有更爛

好駭人既編劇、導演、監製

詐騙集團又一鉅獻

ok嘅
話晒賀歲片
唔好要求太多
嘻嘻哈哈就算

佢改劇本就得
自己寫啦喎⋯⋯

太on9....

係咁㗎啦

正常人好難頂到

但嘻都嘻唔出…

地獄果到正到
cross ref 好多唔同嘅野

可能我笑點低啫

子華好黃

懶好笑痴線，睇到勁尷尬
寫得出呢啲對白情節真係好野

巴打有冇再中伏睇埋乜代宗師

好mean

me too

搭嗲先
我又有呀

呢套片真係大雜燴嚟
又英雄本色 又matrix 再加埋學Mr.Bean

咁咪好多愁善感

點都好睇過一蚊雞保標既

真.黃子華fan出現了

都係個句 睇紅祖藍 套 你咪理我愛你 囉

當年蕭定一開始谷hmvod,之後仲係hmv實體鋪出棟篤神探喇叭加dvd，去到hmv執都未賣完

王晶D七日鮮分分鐘好撚過佢

就咁睇預告話姦左隻狗我真係覺得好差

其實講緊乜?

黃就唔可以悶？
悶到仆街我到仲睇緊
連衛兵

後面雷姆？

查案

屌佢老母呢套爛撚到

笑咗

信和？認唔到

條友成個po係咁覆嗰句架
你唔好理佢啦

c君型到

佢跳出又跳入
佢最新個套戲出完
佢又消失咗了
佢好黃

似現時點多啲

皆旺

我到底睇緊乜撚嘢

諗住上次唔得咪俾多次機會
同埋我十套港產片有八九套都入場睇

扮凌波麗？

盤菜

你覺得邊套好睇啲

dick神

條支那孖膶腸行撚開啦

似黑魔導女孩

er……
差唔多

好彩港產片仲有你支持
之前張家輝果套你都有睇?

依套爛好多

救命 點入場睇

皆旺黎

戰鬥哥
咩菇咩菇fire

我真心

催眠裁決？
有呀

當年有入場睇 個陣笑唔出
而家本身頹底咁睇 都還好既

鼓勵=課金

其實做緊乜.... 無劇情無重點, 笑又唔係好笑...

月平

dickson
又諗起乜代

達哥出咗未

張黑卡

hea住睇 逐個位笑係ok

諗起電子妓女

尷到好好笑

好尷尬

正常呢堆我有睇晒咁濟
但賀歲片通常都唔會勉強自己

專家Dickson都有

走啦
The Martian自己上網都睇到 硬係要睇明珠台

電子雞呢個term真係好正

走得太前

頭先個幕 諗起megu megu fire

netflix都有 仲無廣告

佢應該講低壓槽
有冇睇一家大哂

都笑到嘅... 不過係笑佢做嘜春

賀歲片我係陪屋企人睇啫
記得同一年葉念琛套戲都照入場

仲有家和萬事驚

一路睇住呢到d留言，一路睇都ok好笑既

低壓槽我有去支持
我問催眠裁決
好似仲伏

睇tvb都夠膽同人講

有
志捷大師

好爛

嗨到盡………

救命 點解可以咁爛

家和netflix有
頭嗰part真係太嘈太舞台劇，好難頂

嗨到盡

家和萬事驚係悲劇嚟

屌有入戲院睇 勁撚後悔 尷尬足成套戲

好似以前一個補習佬個look, 有冇巴打記得係邊個??

C君

ok嘅套戲
但係好似太誇張

毒男=電子蟲蟲

蘇麗珊都叫女神…

C君出左火咁款

C君老婆仲正

唔好話啊你 都食好多仔

呢套係近年睇過最鳩爛

港台之花啊

黃天頤，港台dj

底褲黃

又要講
好過西瓜好撚多
真係塞翁失馬 焉知非福

仲有kity

頭先果個係鄧月平？

大波到

低壓槽先係

呢個以前做model已經J過

子華做番揀篤笑好過啦

kity係邊個

又諗起果句
我真係好懷念罪犯嘅味道

成套戲個style想學sin city
但係劇情

記得呢套係初三入豪華睇 坐足800幾人 係少林足球之後最多人入場

你都難怪依家一堆非合拍都逼哂賀歲上算

有劇情咩

就係冇

屌你老母 柯南咩

唔怪得龍咁威近幾年上到神枱

????

C君串埋自己?

龍咁威起碼真係笑片

「好在有你咋」
女神收兵必講

人類最忠心朋友

想睇完佢套野有幾垃圾

Mute 左毒撚

有冇人話我知依家做緊咩

10年前高登仔將龍咁威放係唔好笑膠片入面

咁射法隨時射盲眼

Yuki

平姐強姦你你點頂

爛片一套
就係果時為左支持子華神
結果中大伏

做咩平姐冇啦啦要屌子華

淫底

達哥

达哥

終於到達狗

達哥出場

达哥出黎了

迖

达狗

達子想點

達狗

飲大咗

達朝時間9:30終於出現

佢唔係話要交換野咩 交換咩？

達哥一出場即刻好笑好多

錢

狗點半又要睇達哥

達

依家睇返覺得做嘜春得黎又好真實
因為現實都係咁唔合理

睇緊張智霖唱歌

啲女幾正

rip

jm9 係咪覺得睇CCTVB好撚威

黐孖筋！

rap

咁你入嚟做乜鳩？
冇人想知呀

我咪係

達哥一出場就跳樓

達狗柒撚到

Jm9

轟呀

抵啦~~

迖狗神級演技，唔得得賺咁多人仔

呢套都有

TVB狗共有特徵：無恥

子華黃撚到，搵左達哥客串

小心此人呀

真 扮埋幪面超人

同流行經典五十年差咁遠

連登仔逼到達哥跳樓

頂唔順
轉咗台去睇貓店長

達哥人生最光輝一刻

一出達哥即刻幾十個comment

sor睇住套戲做運動，但都頂唔順

做護旗手咪得囉，唱乜撚嘢歌

點解引戰達D戲可以過到casting

大把連登仔一直關注達哥
利申 我都係

好唔好睇
係咪抄外國個套

做咩達狗跑到痙鑾

狗跑步係咁

子華神又中

馬sir

咩心態

麻麻
演員冇火花
冇睇外國嗰套
但我估好笑過佢

一出場就跳樓

唔只隱喻仲預埋言

龍咁威真係好笑

學生妹

咁多戲份

達哥cow撚死女

好戲到

偽毒!

恨鐵不成鋼

都唔知套戲up乜 票房毒藥

達哥喜感真係天生

遲早煎釀三寶都可以上枱

原來小心此人係咁解

原來達哥係食女教畜

迖狗點解攞唔到最佳男配

人面獸心

卡士睇落好似叫冇咁悶

龍咁威係周星馳級

出埃及記？

呢段對白正呀
完全形容緊香港人

起碼都最佳新演員啦

卡士睇落好似冇咁悶

俾上面嘅人呃

達哥做返自己

同個前廉記攞最佳新演員一樣
做返自己
值得最佳新演員

沙展係狗

仆街啦

沙展

yes sir局長

成套戲冇重點

咪就係口講反達 身體很誠實撐達

個pc咁樣車輪嘴係咪又覺得好好笑

艾卡巴

打狗好黃

襲警

打狗

唔係一般嘅爛

大戰popo
好黃

子華打狗
真係好黃

打柒黑警係重點

子華黃到 打狗

陳可辛咁款

已經好過今年個套好多

黃到打狗

呢套鳩野唔係賀歲加子華點會呃到咁好票秀

香港版The room?

訓緊嗰個達明嚟???

張達明？

今年個套先係

又mute

扮陳可辛既達明

屌 cut左聲

係我衰但唔夠衰

棟篤神探
保險界女長人

達明扮陳可辛。

咁多女

衰邊個

究竟呢套嘢有幾多人客串

呢個係專屬生前約死後

bgm

仲要夫目前

kk綠咗

呢度爸爸好好笑

一樣樣

究竟有幾多演員

呢套嘢無敍事可言

係無內容

natasha

不灰鞋

係咪全部同子華合作過

瘋狂夫目前

搵多幾多人客串

CLS

子華真係十套9套都係爛片

拗柴都叫癱

好似差do姐

套野咁多明星

湯鎮業做關公

好彩當年真係無入場睇

許冠文 黎明

都無嚟

子華同吳君如合作過咩戲

究竟呢套野係講乜

許冠文好似一開波出左了

佢出果兩套都冇

苑仔都叫弱者…？

唔記得金雞定金鴨

有咩

yes開波婚宴場地waiter

金雞?

竟然未死

我忽然覺得一蚊雞同男歌女唱好睇d

達叔

達狗有老婆仲搞學生妹

金雞燒銀紙

達狗老婆好正

佢好似有客串過金雞sss

原來達哥未死

許冠文開頭嗰場婚宴出咗。

小心此人

達哥原來仲未死

點解唔係新恒結衣出嚟

仲有

仲要搵人民幣

男歌女唱
梅姐
李龍基

唔怪達了

迖犬

似真人咁仆街

小心此人 子華神又中

达狗一直關注緊

條女乜水

迖哥老婆乜水

真係好垃圾， 好撚彩個時無入戲院睇

我老婆唔夠秤

條女邊個?好正喔

唔洗錢嘅嘢係最貴

下個禮拜

我老公好乜乜

唔知,支那人,但好正

呢套有劇情d

你收皮啦

尿迫兒

呢套戲冇達哥真係唔使睇

yeesa

下星期嗰2套好唔好睇？

續集係老公唔生性

都係英皇

捧阿sa

其實達哥有乜好睇？打機又唔係勁，講野又唔好笑

呢部幾好睇

達哥有天籟歌聲

笑片

鍾意阿sa同鄭伊健咪睇

伊健

呼應緊大丈夫

九叔！！！

屌那星 真係好撚多CCTVB打手入咗嚟
睇gay場特警班仆街竟然走撚咗過嚟睇Viutv

睇張智霖好過啦

第一集係當年黎講都ok

第二集就純粹有心機連埋兩套野咁

岩啊 棟篤特工咪有張智霖囉on9仔

C君隔離

睇下先咁
2套都好似睇咗少少咁

睇到呢家，真係麻麻

tvb播過下星期個套同續集好多次啦

可以照俾錢買飛,但唔入場睇
雙贏

乜代戰績：
- 拍好多日，搞到要賣樓出糧同上大陸拍
- 要劉心悠增磅再地獄式訓練健身
- 上映時爆武肺，無人睇到
- 劉心悠訪問時話想退出娛樂圈

C君carry成套戲

殺咗達狗佢

伯母遲下都比人屌好多次
我係你就快D走了

LM等睇「寂寞是幫兇」

阿凡達

達哥成個頭變咗藍色

抵啦

如果佢肯搵個快槍手導演eg印禮濤幫手咪唔使返大陸拍都慳皮囉

屌你 悶撚到仆街
d野 又9唔搭8
邊到好笑呀
睇到o哂咀

暗喻佢其實係藍

係咪致敬緊回魂夜？

由頭藍到落腳?

原來神預言

子華神

咬提子

我想講播咗好多次姐冷靜啲

佢都係想講播咗好多次啫
又冇話唔睇 唔好咁快起鋼啦

c君9upper

阿蛇啲戲份 少過C君

啲人以為子華要瞓街

陰功
誤中副車

完全無故事

啲情節唔連戲 好嘢

根本賣樓套現係一個投資決定黎

同你實牙實齒咁打真軍

FBI

速龍

暗串毒撚真恐怖

藍絲打人

竟然會有人住地下

鼓吹私了

你明唔明咩叫唔講猶自可，
一講就記起佢兩公婆點樣做人民幣狗

打到變joker

子華致敬joker

joker

成個jocker咁

變左joker

飛虎隊

局腸會落狗屋

播左好多次又點 睇就睇嫁啦
唔通真係睇張智霖咩

點解呢套野可以咁收得
個年新年大家好得閒咁

Angela 差館 沙蛇

好撚cult...

Joker

又打狗
子華真係好黃

真嗰個以前都係狗黎姐

Cls

新年檔啲垃圾

新年真係冇野做先睇

好寫實
全部淨係睇直播
冇人去幫手

辰叔

張松之

阿蛇個閪樣

張松妓

後生張松之

又爆金句

JOKER

又串Angela 假文青女神

張智霖狗也不屌 唔明點解啲人咁鍾意聽佢啲歌 仲要開到演唱會

好撚爛

令我諗起yeesa

初哥哥夠殺食啩

個期好似咁解畀佢cool魔又hit得返

依家阿豬阿狗都上到紅館

佢就係咁多年都唔紅，終於係個年儲到人氣開到咁大把

坤哥一隻碟都上到

坤狗

唔係好明，可唔可以解釋下

俾mirror 騎劫既演唱會

當年巨聲果陣最鐘意佢 依家真係不了

我懷疑袁
得唔到哥哥

所以要個複製品

沖上雲霄2咁垃圾，又支那航空，主題曲又轉埋啲行軍曲咁都追住睇

許廷鏗
王嘉儀

撚伯條柒頭都有

撚伯

撚伯 正一藍屍狗
戲裡戲外

廢佬倫

有人請坤哥開騷姐

收皮啦，藍校長

巢皮撚

倫伯

點解可以作到套咁爛片重垃圾過共狗新年片

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

冇人想聽佢唱

射得好！

撚伯帶藍超

mirror feat.吳業坤演唱會

射死撚伯佢啦

小巧

玩鳩撚伯
子華好黃

張松枝

而家邊個係老細

咁易搶返支槍

扮cctvb

幾隻卧底狗

mag
jay fung

睇子華好過睇張智霖啦
你估張智霖唱歌真係好好聽咩
會睇佢演唱會嘅除左係c9 都無咩人啱睇

招積

m記

係咪武田國全黎

你一定無睇過家有喜事古天樂個套定啦

咁撚似張建聲

直頭係

mag唔知jm9把聲傷左勁耐
樂印姊妹算唔算 勁鐘意家姐

幫推

Dickson 有槍

毛記軍火

劉關張親筆簽名

屌啦星 炒國產007

其實如果無咁多明星客串 可能好D ⋯

點解有咁多明星係度，但蘇麗山有咁多戲份

睇乜代真係睇得好辛苦
子華一套比一套差

咁都叫受控

的神咁樣死咗

專家就咁落左樓

手足都搶唔到，dickson居然搶到

死咗人 封場 子華神又中

草蜢

係致敬

果排扮緊反黑個角色

kingsman

黑警真性情

香港警察
知法犯法

皇家特工

做咩變咗阿婆

人渣垃圾

777？

黑警商場打人

被墮樓

香港警察果句 仲以為會接知法犯法

子華唔係中槍咩

柒隱之心

套野Jm9

蘇麗珊又會變好人嘅

拍緊乜7

係咪我太蠢

聲如洪鐘

屌你老母黃子華真係唔好再拍戲啦

垃圾劇情，咁都大收唔怪得賣樓開新戲

Click入去Like完Subscribe同Share

後最呢幕.....
諗起導火電影版拍手嗰段

光榮

我連佢放藥既目的係乜都唔知

榮光

阿婆咁快走得返上黎既

其實做緊乜9

連個結局都9唔搭8

之前入戲院睇過

蘇麗山 會唔會最靚女既奸角

我睇咗啲乜

唉
導火電影版係個ending唔得

和理shop

其實黃子華有冇睇過套戲

一講結婚 嚇到佢起左身

真係咁多人睇唔明咩

以前星爺起碼都叫劇本完整，子華d戲真係.....

有古怪囉

烏溪沙青年新村

手足

幾驚得我唔知

唔明做緊乜
子華唔係中咗槍咩

煲底見

王敏德

唔知睇咗啲咩

子華神 意識流之父

唔係
依套係賀歲片
劇情真係同其他賀歲片一樣咁爛
依家新年賀歲片無一套好睇

冇睇開頭 艾卡巴係乜料

係 敗筆
但算係咁啦....

penguin

好彩冇入場睇呢套

點都要出一場比佢

最尾又做乜？

+1

黃子華啲戲真心

我收貨了

仲有冇咗梁小冰

矖撚左兩個鐘都唔知睇緊乜

阿婆走得快

呢個cg 世界級

cult到 真係神作

都係上一代aston martin最靚

⋯⋯⋯⋯⋯

呢套咁既樣
乜代宗師都估到咩質素

成套都唔知up乜9子華fans都係咁話

睇ng仲過癮

唔好侮辱意識流呢個term

當年我買飛入場睇 其實真係幾撚爛

友情客串條list長到

如果呢套戲要俾錢睇真係會燥

呢套：以4470萬港幣成為2018年最高票房的香港電影。

cult片嚟

子華對自己呢套戲咩評價
佢有冇睇過其實

好在冇入場睇

死黑警

我入咗場

點解啲花絮佢哋拍得咁開心 但套戲一啲都唔好笑

佢自己拍完到底有冇睇過

所以咪問當年大家過年個時係咪好得閒

朋友鐘意子華 陪左佢入場⋯

如何

係咪掉轉咗

佢哋自己鳩拍咪開心囉
洗鬼唸觀眾感受

4千萬真係多得你地支持

嗰年冇賀歲片咁濟

部電話係zenfone 3

ng片... 班人拍果陣尷唔尷尬

係請左好多人拍.....

入場睇無廣告時間 好似好d
起碼d觀眾笑得出

想知戲院入面有冇人笑..
完全笑唔出

好撚多

假想敵

可以佢地純粹當聚舊

有嘅

相信咁黃嘅子華有戲上嘅時候會再出嚟

達哥出場勁多笑聲

ng係成套最好睇嘅一part

完全唔知做乜鳩

達哥真係走太前

套野啲奸又忽然唔知做乜要奸
又忽然轉好
再啦啦格硬塞哂啲人入去
睇撚到R撚哂頭

吳君如果段ng睇得出佢尷尷地

幾好笑 我鐘意

哈..哈..哈哈..做乜鳩..哈

好鳩

已like

係
咩撚小鮮肉

你明唔明 我睇乜代果時
懷有一種比左錢 冇理由唔笑既感受

鄭丹瑞最後係點

寂寞是幫兇

達哥同dickson係最好笑一part
其他.....

你呢句好笑過成套戲

支持

保安局局長唔係由入境處處長升先啱？

去咗搵ann hui啩

當年無入戲院睇係正確

搵達明扮陳可辛 佢吹脹

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

明，睇親爛既喜劇都係咁架啦

自爆死左定昏迷

重有share同subscribe

臨尾唔知做乜鳩
引晒班毒男嚟做乜
臨尾掟姣佘落去又唔知做乜
子華明明中咗槍又行動得走得

李家超條柒頭已經打破

黃子華拍返cult片算啦

[Viutv新節目]寂寞是幫兇

支持吓

睇乜代嗰陣仲要戴住口罩
無論係身體定心靈都睇到好辛苦

在演員陣容上之鼎盛。與劇情故事之薄弱恰恰形成了有趣的反比。能請的明星全部請出來，能勾起的回憶統統做一番撩動。眾多上世紀末經典港片的著名橋段，被放進同一口名為「致敬」的大鍋里一再翻炒。

一部劇情片最該注重的故事環節，至此被徹底變成了串起這些光怪陸離的各色果品的簽子。有趣的是這些明星們描述出演本片的經歷時，毫無例外地用了「開心」兩個字。反正不管隨便怎麼拍，導演都會二話不說，照單全收。

《第10放映室》評賭城風雲III

交返件hydrogen出黎
用女神力量壓抑獸性
中槍行得走得 呢個係on9

子華啲戲真係不了

如果大家睇完呢套已經屌哂鬼，奉勸大家千祈唔好睇乜代宗師，你地應該會掟部電視落街

其實佢不嬲得棟篤笑係神作
電視膠劇睇得過吓
電影大部分都係爛

勉強講：

1）世界和平 同 自身利益 究竟會選擇乜 ？
2）如果人無底缐 究竟人係善定惡 ？ 戲入面信人性本善 想靠阿婆跌落樓黎證明⋯
3）愛同恨都可以令人一世都記得你
4）有時道歉 未必可以保償 反而害苦左而家嘅人嘅生活 ⋯ 有時藏起心入面可能係最好
5）無清純女神 只有單純嘅男仔

利申：9up ...

其實佢做到好似一個個topics 掟入觀眾個口 ， 呢個唔係楝篤笑 唔係完一個topic就next ... 所以好難食 ！ 好難接受

辛苦曬

有達哥

無撚聊

除波多野之外, 成套野爛到好尷尬

因為啲粉會將自己最想做/本性引出黎
子華為左抑制佢地 利用人性本善：救阿婆
去防止佢地做壞事 順手拖到啲藥效過

賭城風雲

劉心悠應該想跳樓

點解講到咁差
好笑喎

當年點解
一嚟我冇睇賀歲劇
二嚟我髮型師有睇開 咁咪同老婆講 喂 做鳩咗三十幾年人 去感受吓賀歲劇 加上新年冇乜嘢做咪睇吓囉 想避吓啲三姑六婆咁上下理由
咪入場睇 我記得仲要上咗一段時間
一直都知子華係票房毒藥 以前買佢碟睇一蚊雞保鏢(我唔係我買港產片 但唔知點解拎真金銀買呢隻)其實故事都可以
不過睇完呢套嘢都明白點解佢劇收得戲唔得

簡單幾句 內容情節多 但太長 佢剪剪吓就唔知好似上一幕同下一幕好似中間MISS咗啲嘢 代交嘅嘢就唔清唔楚 同埋情節跳脫得好快 點解佢大賣呢 打住佢準備收山旗號 同埋係CCTVB劇的確係叫收得

現在商業片沒有主流 ，沒有潮流 。有些電影突然跑出 ，大家也不明所以 。比如《 棟篤特工 》，說黃子華今年很厲害嗎 ？又不是 ，他之前每一部電影也不行 ，《 棟篤特工 》的水準也是一般 。我以純商業電影的角度來說 ，今年大部份電影也一般 。根本大家也沒有方向 。這就回到為甚麼有些導演會拍社企電影的討論 ，有甚麼所謂呢 ，橫豎沒有主流的東西在賺錢 ，這未嘗不是一個好方向 ，又不是在做埋沒良心的事 ，那些正面的主題可以一試 。只是現在嘗試的人未夠成熟而已 。
至於談及政治 、民生的電影 ，八十年代百花齊放 ，每一部商業電影也能滲入一些政治的題材 ，徐克很多電影也可以作為例子 ，新浪潮時也非常豐富；處理民生題材方面 ，許鞍華享負盛名 。現在的問題是 ，觀點太幼嫩 ，甚至幼稚 ，處理政治題材時 ，太直白將自己的理念平鋪直敍要大家接受 ，完全沒有經過藝術修飾 ，故事也說得不動聽 。陳詠燊這一代的問題是甚麼呢 ？他要接馬偉豪班已經是很嚴重的問題了 。那一代人可惜的是 ，他們上不了位 ，更悲慘是他們未曾上位已被後浪淹過 。可惜嗎 ？或者說幸好有後浪淹過他們 ，不然只會成為「 次貨馬偉豪 」。《 逆流大叔 》令人耳目一新嗎 ？絕對不是 。只是今年上半年的電影沒哪部值得讚賞 ，而陳詠燊做了一些大家已有一陣子沒見過的東西 ，這些東西現在很少見了 ，見一下無妨；要是出現多兩部同類型的電影 ，我一定不會想看下去 。他現在算是能拍電影了 ，但未來的路向如何 ？他自己一定不知道 ，市場不能給予指引 ，藝術上他也沒有尋找的方向 。

睇呢個po仲好笑

utter rubbish

睇咗十分鐘頂唔順

呢套野起碼好笑過一代宗師

呢套你都可以當cult片睇

on9 到仆街既垃圾片

操到咁辛苦
又肥到唔似自己咁然後又地獄式訓練
結果拍左套垃圾出黎
個劇情根本都唔洗佢咁認真操
仲要無咩人睇
難怪佢話想退出娛樂圈

劇情散亂,主線不清.
10分鐘前後既畫面同劇情好似兩部戲咁
黃子華如果拍10分鐘片做youtuber應該會岩佢

佢又係慘
捧佢啲戲出哂事
又唔係唔勤力

套咩天生愛情狂當年都好似ok？

我想講阿嫂
ending真係

冇睇過呢套
係咪鬼片嚟？

江湖片
不過冇睇過可以skip

我記得阿嫂係因為硬捧個時演技未成熟既佢，點搞到爛晒

本身係眾星拱佢一個，點知佢太屎戲，所以改劇情加林嘉欣救亡上去先搞到亂78槽